社會主義河水正在無節制滲透資本主義香港！

社會主義河水正在無節制滲透資本主義香港！(全文约2000字)